★call g群組？「廟街疫區」患者增至27宗

新冠肺炎疫情持續，最新油尖旺成為疫區。截至昨日（13日）的兩周內，油尖旺區累計81宗個案，當中「廟街疫區」佔27宗，患者居於新填地街20至26號 （雙數）門牌唐樓，其他則居廣東道、廟街等。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日（14日）表示，區內最初爆發來自中九龍幹線及將軍澳藍田隧道工人群組，大部分人士是尼泊爾裔，他們很多家庭成員，可能會有家庭或親友傳播；今日新填地街24號再多一宗確診及一宗初步確診個案，24號門牌唐樓首次失守，20至26號樓宇共用出入口。

@蓋

係羽毛球愛好者群組
人地係去買羽毛球用品唔小心感染到

病毒可經c eye 傳播

之前去影個停車場，見D支那雞仲一街都係
都唔明而家好多關都冇開
又唔可以七日鮮，仲點落嚟
奇就奇在班支那雞見到狗都唔會驚

多左個玩法 叫商業簽 半年

未有自由行前咪偷渡落黎

隔條河之麻

141 完全合法，驚咩
企街通常又老 D ，某執法部門食霸王雞都輪唔到佢地

渣香港身份證先合法

唔係當黑工

呢樣又真，個樣仲膠膠地
真係得D咸濕伯父食得落

天滅蝻亞9

is樓主

坐洗頭艇，有啲雞唔好彩遇正掃黃就係咁先，搵唔到錢仲要倒蝕

未必係g
好多少數族裔住果到
係美國社會最高級果班

公布咗大部分係尼泊爾人

無錯
天龍人